\section*{Aufgabe 10.1:}
	\subsection*{a)}
		\begin{proof} Seien $\Sigma$, $\Gamma$ endliche Alphabete und $A \subseteq \Sigma^*$, $B \subseteq \Gamma^*$ Probleme, mit $B$ semi-entscheidbar, $A \preceq B$
			\begin{align*}
				\Rightarrow & \text{ Es ex. berechenbare } f:\Sigma^* \rightarrow \Gamma^* \text{ mit } f^{-1}(B) = A \\
					& \text{ und es ist } \rho_{B}: \Gamma^* \rightarrow \{ 0, 1\} \text{ mit } 
					\rho_{B}(w) = 1 \text{ } \forall w \in B, \rho_{B} (w) \text{ undefiniert } \forall w \not\in B
					\text{ berechenbar.}\\
					& \text{ Seien diese Funktionen nun hier fest.} \\
				\Rightarrow & \text{ } f \circ \rho_{B} : \Sigma^* \rightarrow \{ 0, 1\} \text{ ist berechenbar.} \\
					& \text{ (Verkettung nach Definition im Modul DS. Also: } (f \circ g) (x) = g(f(x))\text{ )} \\
					& \text{ Für diese Verkettung gilt jetzt nach der Definition von $\rho_{B}$ klar:} \\
					& \text{ } (f \circ \rho_{B}) (w) =
					\begin{cases*}
						1 				& falls $f(w) \in B$ \\
						\text{undef} 	& sonst
					\end{cases*} \forall w \in \Sigma^* \\
					& \text{ und somit weiterhin nach der Definition von $f$:} \\
					& \text{ } (f \circ \rho_{B}) (w) =
					\begin{cases*}
						1 				& falls $w \in A$ \\
						\text{undef} 	& sonst
					\end{cases*} \forall w \in \Sigma^* \\
				\Rightarrow & \text{ $(f \circ \rho_{B})$ stellt die zugehörige Aufzählung $\rho_{A}: \Sigma^* \rightarrow \{0, 1\}$ zum Problem $A$ dar und ist berechenbar.} \\
				\Rightarrow & \text{ Die zugeh. Aufzählung $\rho_{A}: \Sigma^* \rightarrow \{0, 1\}$ zum Problem $A$} \\
					& \text{ (mit: } \rho_{A}(w) = 1 \text{ } \forall w \in A, \rho_{A} (w) \text{ undefiniert } \forall w \not\in A \text{ ) ist berechenbar.} \\
				\Rightarrow & \text{ $A$ ist semi-entscheidbar.} \qedhere
			\end{align*}
		\end{proof}
		
	\subsection*{b)}
		\begin{proof} Seien $\Sigma$, $\Gamma$ endliche Alphabete und $A \subseteq \Sigma^*$, $B \subseteq \Gamma^*$ Probleme, mit $A \preceq B$
			\begin{align*}
				\Rightarrow & \text{ Es ex. berechenbare } f:\Sigma^* \rightarrow \Gamma^* \text{ mit } f^{-1}(B) = A \\
				\Rightarrow & \text{ Es ex. berechenbare } g:\Sigma^* \rightarrow \Gamma^* \text{ mit } g^{-1}(\negProblem{B}) = \negProblem{A} \\
				& \text{ (Siehe Anhang Theorem X.1)} \\
				\Rightarrow & \text{ } \negProblem{A} \preceq \negProblem{B} \qedhere
			\end{align*}
		\end{proof}
		
	\subsection*{c)}
		\begin{proof} Sei $\Sigma$ endliches Alphabet und $A \subseteq \Sigma^*$ Probleme, mit $A$ semi-entscheidbar und $A \preceq \negProblem{A}$
			\begin{align*}
				\Rightarrow & \text{ $A$ semi-entscheidbar und } \negProblem{A} \preceq \negProblem{\negProblem{A}} \text{ (siehe Aufgabenteil b)}\\
				\Rightarrow & \text{ $A$ semi-entscheidbar und } \negProblem{A} \preceq A \\
				\Rightarrow & \text{ $A$ semi-entscheidbar und $\negProblem{A}$ semi-entscheidbar (siehe Aufgabenteil a)} \\
				\Rightarrow & \text{ $A$ entscheidbar (siehe VL §8.14)} \qedhere
			\end{align*}
		\end{proof}
		
	\subsection*{d)}
		Diese Aussage ist falsch.
		\begin{proof} Widerlegung durch Widerspruch. Wir nehmen also an, dass die Aussage aus der Aufgabenstellung stimmt. \\
			Seien nun $\Sigma$, $\Gamma$ endliche Alphabete und $A \subseteq \Sigma^*$, $B \subseteq \Gamma^*$ Probleme, mit $A$ entscheidbar, $B$ unentscheidbar (Diese kann ich mir so wählen, da wir laut VL wissen, dass solche existieren). 
			\begin{align*}
				\Rightarrow & \text{ } A \preceq B \text{ (nach Anhang Theorem X.2)} \\
				\Rightarrow & \text{ } B \text{ entscheidbar (nach Annahme) \Lightning} \qedhere
			\end{align*}
		\end{proof}